集思廣益 十月一日匪慶有乜理由唔去銅鑼灣行街？幫五毛 PR 諗埋

1. 送頭

2.重狗

無人去

四圍都係便衣

無不反對通知書

有限聚令

無人知

做乜都無用 哂氣啦

算鳩數啦香港人

個個都搞緊移民

無五毛 pr入黎睇？
失哂蹤？

唔慶祝姐係大逆不道

偉大的祖國經濟無差到
全面小康達成
厲害了

有評論認為 中國或成最大贏家

你咁樣倒自己米 有無錢收架？